睇到琴日油塘到九龍灣事件後有感而發，關於習武

各位連登武者好

小弟一直以來都有習武既念頭，都礙於工作同讀書時間比較少，所以一直都係停留係個諗字。直到近呢個月發生左咁多事，由警民衝突演變成街頭鬥爭，我覺得香港人不得不開始重新考慮習武。雖然有唔少義者巴絲主動挺身而出義教武學，但時間地點非每個人都可以就到。想問下各位連登武者，有冇可以推介到坊間既一堆武館係著重教人實戰技巧，咩武術都唔區，最緊要實用，另外如果各巴絲時間許可，亦都希望大家支持連登武者肯花時間挺身義教，參與其中！

睇邊區方便你

我自己就屯元天/沙田大圍大埔

問題係識打都唔出得手，俾人打還手都即拉你，放肥佬，然後機器盡開讉責暴民攻擊良好市民

如果可以做到基本擋格同拉距離既話都好

要砌生豬肉擋都告埋你毆鬥

其實習武係唔可以還手架......

因為俾人拉左罰重d架